誠哥賣埋中環中心，順便退休

Perfect池

誠哥

時間岩岩好

九十歲啦……

其實退唔退都一樣

關你撚事